專業分析) 跟本武漢肺炎疫情被誇大，傳媒製造恐慌

根據我專業分析，有傳媒唯恐天下不亂，製造恐慌，市民大驚小怪，可見部份傳媒及市民用心險惡，目的是製造混亂

1 香港只有3個確診個案，遠比武漢低
2 香港仍未死人，恐慌甚麼？
3 如果情況真的嚴重，政府早就封關了，可見疫情受控
4 街上市民大多數無帶口罩，可見情況真的被誇大
5 政府不少高官明確指出現階段無需封關，可見疫情不嚴重
6 大陸陸續出現痊癒個案，可見這肺炎即將受控
7 示威導致內地遊客減少，很少人進入香港，情況根本不嚴重
8 微博也指出極大部份武漢人都留在武漢，只有極少數武漢人進入香港
9 武漢人也不帶口罩，香港擔心甚麼
10 內地人的質素很高，處變不驚，對疫情不太緊張，可見疫情不嚴重
11 十多年前沙士都戰勝了，現今科技應該已能對抗肺炎
12 眾多專家指出此肺炎比十年前的沙士弱

香港晚傳媒咁，哭𠹌左成晚

5宗了

驚定先有咩壞
爆發的話就係多得呢啲人唔少

不嚴重，誇大，受控，弱

香討啲人都係咁屌鳩佢
睇嚟班藍絲真係好怕死

政府唔做野就等於唔嚴重？

咪貼iq得70寫嘅文啦

好波, 令D DISCUSS 藍C 放低警覺

如果真係冇咁嚴重 就唔洗封關啦

好事黎 無腦信個埋可以

藍屍快d死啦

中共製造恐慌
點會係傳媒呢

樓主iq20

武漢月頭個時都係咁講

將上面換香港換曬武漢就一樣
證明藍絲 個腦都係裝屎

明知你曲都負皮你

第11項
At what cost?

一睇呢條友d思維, 就知佢永遠做唔到老細

垃圾官日日唔同稿，今日講完嘅野隔幾日又唔同講法

好彩你係曲線貼字

差d 想屌柒你

沒事兒沒事兒

明顯係波台ching反攻鄉土又一力作啦

有政府，唔驚！

內地人的質素很高

袁國勇周二召開記者會，表示到過武漢考察後，認為武漢已是疫區，病毒亦有隨時入侵本港的可能，呼籲市民做好戴口罩等個人措施。袁在召開記者會的前後時間，亦向醫學界發出訊息，表示武漢冠狀病毒是高度傳染病毒，在家庭群組更有非常高的攻擊力；更甚的是，部份病例即使有病毒性肺炎迹象，但實際上沒發燒，使辨認病人非常困難。他提到，因應城市人流往來頻繁，加上新年假期，醫院及家居均可能出現人傳人個案。
他當時又指，未來數天（以病毒潛伏期3至6日計算）是阻止病毒攻港的「最後窗口」，醫學界應在情況變得不能挽救之前，一齊呼籲公眾外出時一定要戴口罩及勤潔手，以及及早儲備防護裝備及抗病毒藥物。不過本身是醫生的衞生署署長陳漢儀在記者會向市民指，除非出現病徵，否則市民在一般社交場合不用戴口罩。值得一提的是，袁國勇不曾在公開場合提出這些觀點。有資深醫生相信，袁因為身份尷尬，「唔敢公開講咁盡」。

班無腦嘅撚屌藍屍唔會明咩叫預防勝於治療

似曲喎

貼癈文 拉

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

你係連登打依扁野？

natural selection
靜靜哋贏啦

個別傳媒別有用心既報導，指在亂我中華，其心可誅

情願誇大，好過鬆懈。

有正苦,唔怕

預防勝於治療，因為依家隻病毒冇得醫，中一次已經足以致命
中共港共識玩，可以借機轉移視線

可能隻病毒本身唔係咁勁
但如果大規模爆發 病人無及時治療
醫生唔夠 醫生病埋
咁病人死亡既原因就唔一定只關隻病毒事

武漢依家連口罩都缺 咁其他藥物呢
可能都短缺
病人亦因為其他病死

有人死先要驚？

派你上去專業分析

專業5毛?

5 政府不少高官明確指出現階段無需封關，可見疫情不嚴重

係咪弱智

有政府 唔驚

藍絲宗旨
事不關己就道德高線
燒到埋黎就屌你老味

香討果班係弱智定點

香討班人講咁多做乜，上去武漢食野味以表愛國之情啦

建議親自去武漢視察
但記得唔好返黎

無問題啦，政府都話平時唔洗帶口罩，怕咩

香討啲人on99
唔撚識乜野叫防患於未然
係咪要等啲人死晒先封關
今天武漢，明天香港

封關係防止惡化 唔係嚴重先封關喎⋯⋯識唔識架

唔好叫佢分析啦 直接叫佢北上武漢做考察

Discuss啲藍絲圍屌樓主wor
係咪巴打黎

香港最應該消滅呢班蓝貝尸丶曱甴
完全寄生蟲

可能已食撚咗

很好! 派你上武漢實地視察

佢一定專業過袁國勇啦。

武漢一開始咪咁嘅心態囉

連黨媒都唔夠膽講

咁你仲唔快啲去武漢尋求真相

不過本身是醫生的衞生署署長陳漢儀在記者會向市民指，除非出現病徵，否則市民在一般社交場合不用戴口罩

擋住其他人嘅飛沫都要啦

下面個個都屌佢on9

on9 拉

係呀，你不如上去走番轉先？

專業？咩專業啊？屙屎專業啊？

香討的質素...🙃

做乜鳩
人地廢老5毛集中地香討都負皮
你post出嚟有咩意圖
仲要自己係到推post又唔分析
拉，垃圾post

鄉土PO呀，鄉土咩地方呀

街上市民大多數無帶口罩，可見情況真的被誇大

循環論證

點睇都似係手足反攻香討post喎

武漢群組入面呢啲咁樣嘅人要做五毛， 叫做共產黨輿論洗地！

拉佢老味！

日日新增個案
全部支那國落嚟
嚴重危害香港醫護人員、醫療系統
社區爆發風險大增、香港社區危危乎！

達爾文

但可以做高官